消息指解放軍昨日一架直昇機於大欖郊野公園墜毀！

閻王要你三更死

美軍定皇天擊殺

天譴

車厘

小鳯姐

後果自負! 後果自負!

下😱

無話毀喎
最緊要人有事

無煙無火?

而家先報？

無可疑

屌你老母摺被軍 整到我地d花花草草
賠錢啦支那

我唔信

☺️☺️☺️

哭𠹌佐成晚😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

Ai 的迫降

抵啦，日日o係元朗國上面飛來飛去

解放軍自發落地府抗疫

通常換人都用呢招

d樹有冇事

昨日？而家先報？

後果自負

如果撞落南邊圍咪好囉

而家先報

fake news 拉

訓練響直升機上面摺被？

直昇機成日墜機

俾美帝jam咗

車里龜咁遲？

正

有無死

同毛生接被la

整污穢晒D地方破壞環境！

今日係31號

哭𠹌咗成晚😂😂😂

美軍做野

點解宜家先報

有冇共狗死

屌 破壞香港啲生態 要墜喺軍營入邊墜啦

要請示維尼先

收到消息，有軍官想策反

大欖郊野公園有冇受傷？

最緊要人有事

皇軍擊殺

軍營太大，狗竇啦

又要打飛機啦

肯定係被美帝擊沉

邊個手足做既

好消息一個接一個

直升機失事通常都99%死

就快清明
一落去就有錢收

屌你老母整污糟晒香港啲地方

咁多人行山會冇人知😏

快啲死 快啲死

幾點先
凌晨我真係聽到爆炸聲

確認人有事未 唔好氹我開心喎

後果自負？

咁耐先報

好慘呀d花花草草

加直升機收左美國佬錢

無人過到三點幾

普天同慶舉國歡騰
最重要是死清光冇活口

有請小鳳姐

賠錢種返d草呀樹呀屌

全機殺光未？

直升機直升天堂

會染污環境，曳曳

我好心痛呀

大欖郊野公園啲花草樹木俾部支那廢鐵污染左啦

最緊要樹冇事

bob叔：我屌你個老母臭閪又擺我上網...哈哈哈x100...屌你個老尾閪...

又整污糟自然生態

皇天擊殺

唔好氹我開心喎

天滅赤匪軍

個郊野公園有冇事

跌落嚟整撚污糟香港啲郊野公園

支那野就是會爆炸

一定係有外國勢力干預

架直昇機就慘啦，啲鐵畀佢哋搞彎晒喇

冇人影到?

汁：

希望啲樹無事

誠哥

支那野唔洗可憐啦
係都可憐啲樹先

好慘...d樹...

紅媒連文化都冇 墮乜撚野見撚到就燥

死左未？

撞落狗屋啦

pin 呢個plz

大欖炒成功

揸機果個收左美國佬錢

hk01

港獨份子用地對空飛彈將解放軍直升機擊落！🤗

屌 D樹呀 搞到山火你班PK點算

無人目擊到

唔知啲樹有無事

果d問點解831死咗人冇人知既，依家個天答咗你成架直升機跌落嚟都可以冇人知

班老解愛國愛到去見毛主席
定畀美軍擊落
口交部份稿仲未寫好？

中咗鐳射炮定氫氣彈？

屌

成日出嚟嚇人吖嗱?

831亡靈做嘢

人地美國響周圍飛都冇事，就係鬼島有事

早早洞悉天機

直升機

要攪成日報，肯定有嘢瞞

係咪死晒喇？無人報既

美軍射豬我贊成

咪就係死咗人

可唔可以死撚開D呢 死都要阻撚住晒

摺完發現隻角巢撚咗就出事

牛頭馬面扮9你

該死就要死

有埋發音啲字

Hi

點解唔撞落狗屋？